阿根廷茅王後衛 用針拮對手贏波

周日阿根廷盃64強賽事，第6級別球隊帕西菲科爆大冷，作客阿甲球隊學生隊，以3:2贏波晉級。不過賽後仲有故講，帕西菲科嘅後衛艾蘭迪（Federico Allende）懶得戚，自爆話佢喺比賽期間不斷用針拮對手前鋒祖安奧迪路。

艾蘭迪日前接受阿根廷電台訪問話：「佢（奧迪路）一定憎死我，但足球比賽就係咁，唔可以對對手仁慈，對住學生隊呢種級數嘅對手，乜嘢污糟手段都要用。」受害者奧迪路喺賽後亦有講呢件事，話比賽期間不斷被拮，向球證投訴但冇受理。

咁都得？

【沒有最卑鄙】阿根廷茅王後衛 用針拮對手贏波

仲要爆響口

點收埋

誠實豆沙包？ 足總應該會追究掛

弱智

全程攞住唔驚拮到自己？

愛滋針啊嘿嘿

東方不敗

李莫愁

英足總就會，阿根廷呢D唔理你用咩手段，只要贏到冠軍就係英雄。 老馬球手球都吹奏做上帝之手喇。

痴9線

作為一個針灸醫療人員，有針係身係好合理好合邏輯架

係囉 比賽期間仲可以進行療程
個前鋒執到啦